淡友有得笑就好笑，下午就會升番

下午就會減息夾鳩你

真
為咗救市無所不用其極

咁你仲唔入市 咪走寶